有冇巴絲有cctvb個直播片？想睇返前後次序

唔知堅定流 有人話係因為我哋掟去先 又有人話佢哋掟出來先